有沒人讀過HKIT 既Top Up Degree

我唔理佢廢唔廢,淨係想讀個學士
見到資歷架構係5就抵屌

ASSO完,係咪可以直入YEAR 3
變相讀多一年就完成大學

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

話9知佢,我有錢就得